求真無限plam

筆直 $~250 全包
cmhk / 中國移動行開

Hi

有無興趣夾family plan
Smartone 全速每個月165
465+178+18 /4 = 165

4️⃣4卡企業員工優惠⭐ （月費最平）
❤限時月費 $465
💫20Gb 數據+1.5Gb中澳data
💫平均每張$116
💫無限本地分鐘
💫送數碼通優越會籍
💫加$178可升級至全速無限

298同我喺街簽撚有分別

土共行開

土共移動行開

有無得送真無限